想搵啲好評多新少少嘅PC FPS單機驚玩

暫時諗到得Metro Exodus
但係有啲怕佢恐怖得滯

Doom eternal

borderlands

bioshock, wolfenstein

farcry 3 , 4

bioshock 系列

Bioshock 1 & Infinite
Wolfenstein
Doom Eternal

doom 之前個隻 都好玩

劇情向可考慮The Outer Worlds

doom eternal
xbox pass黎緊免費

鐵路有幾恐佈